我係咪鍾意女人

我真係好鍾意同佢一齊
每日覆得一次
其實我想同佢吹下水姐
其實佢有冇當我係朋友
各位有冇試過好在意同性朋友??

佢係咪feel到你d desperate